(PS4) Monster Hunter World 全港報價區 [2]

1001冇人開
只討論價錢

頭先咁夜去金源都係448
大撚把貨

葵芳普通468

信和定好景平?
聽日去買

正價幾錢其實

我係日本買返香港玩唔玩到？

玩到

唔該巴打

玩到，但係無中文

還掂之前都玩開日文，唔理了

邊度拎dlc skin

正價好似係428

想問下ps4 而家一手去到咩價錢倒

請問有冇見到MHW綑綁機賣?

你11:00am之後睇下有冇

報價都要咁

重有邊度有貨

PSN

有冇分日文版同中文版

尋日係喜利問個老闆話今日有十幾部現貨

淘大尋晚一間$499 ，一間$465

搞錯

lift口定入面個間

第朝開鋪就可以賣
真係等正日先至黎貨咩

想問有限定機未？

求MHW限定主機報價

唔知一陣喜利12點仲有冇呢

428

邊度先

Btw 有冇人知188 咩價位

喜利琴晚有手足話冇晒
哂普通版 得返收藏版 （好似係）

有冇日版報價

做乜買日版？
亞洲版大把貨

鋪都未開喎

琴晚188買428

荃灣地皇有訂$428
walk in $448

岩岩打去問 megabox aeon入面賣game個度 賣489

個d舖都有得起價嫁咩 ??

新北江個2間垃圾有冇手足知價？

beta用左日本psn帳打 玩亞洲版拎唔到特典

有無巴打知mk幾錢？

留名想知機價

188通常幾點開？

樓上新開個間尋日495
樓下個間主打舊game

四眼仔$499，大間啲果間$465
四眼仔果間仲要態度差

信和有冇報價?

$499太誇張

二手區已經有人放緊, 做咩事

荃豐518 屌

師兄幾多樓？

$428咁貴

正價都算係咁啦

限機好似重有現貨〈CWB Sony store

188 468

黃金12:10$450
星星目測廿幾部同綑

有無官廣報價？

佢一向係所有遊戲都標價貴過出面

188 現貨468

坑口南豐 無現貨
同綑機都賣哂

有無新都藍店今日價？

正常唔係實體平過數位少少咩
Fifa 18 digital $42x 實體都係賣$388-398

有無寶琳新都/康怡 現價?

屯門/元朗有冇報價？

仲有邊到仲有綑機 未俾班炒狗賣哂

元朗 嘉城 現貨428，喜利暫時無貨

有幾多貨到？

想問下九龍灣淘大個間賣幾錢

188都係468？

Piago賣幾錢

開箱

預訂?

有無康怡 萬利報價

電梯附近個間495

嘩我屌呀咁撚貴
另外一間呢

等緊開門

葵廣468 有無人知粉嶺幾銀？

屯門最平都要488

MH掣罪大store仲有貨，折左$422

Piago係未有得買

點解會有折?

請問點有折

有無人報下邊到仲有pro賣

係

邊到仲有限定機買 跪求

大埔廣場hotline 499

12+3 會籍幾錢？

罪大prestige member

哇,琴日先賣好似449

有無巴打見到邊到有機買

同求

想問下熱線仲有無ps4 pro

金源450

同問

信和518
好景518
夾埋？

謝謝巴打

留返D錢食飯仲好啦

諗住收隻

有得訂 星期三拎

想問係邊度訂

唔清楚

sony店已訂 留意返今日收6

7仔都12+3啦...

金源450？
而家係信和，應該等開門定係去深水埗？

坑口寶琳兩間冇晒
有冇港島價

TST Sony store 428，仲有少量

邊到黎

3999入唔入好

機喎 唔係game喎 唔係21號截左咩

有冇觀塘報價

入啦 邊到有

信和都要500幾

入啦

大埔仲有

有一間498

如果我唔洗返工即買

灣仔188有冇live?

AEON都489

去左調景嶺問未

有無人知黃金幾錢

有無藍田報價❓

188見到有間埋賣458，有間468，有啲未開舖

想問嘉城邊層有得買
唔係2000fun架可？

X1

邊度仲有機訂

過緊去深水埗
一陣間下幾錢

係 今日訂

頭先係荃豐見到有條on9 518都照買

我都見到

點解今日會收6嫁

屯元天邊到仲有 收6點狗沖去買

邊間

淘大知唔知幾錢

海港城？

信和熱線 499
好景518

sony鋪

岩岩走左去tst Sony store 比左錢訂機 星期三拎

仆街 唔撚順路

我銅記

想買pro道道都冇晒貨

做緊幾錢？ 你估龍珠有冇現貨

等多陣多啲鋪頭開會唔會平啲

知唔知邊到有2手ps4 pro

巴打 邊到黎 同埋幾錢？

我都想知

我都訂左 係TST 星期三拎機 3680

大埔熱線有 $3999

元朗係唔係有428

抵wo

TST Sony 星期三拎

大埔幾錢

觀廣肥仔$468
另一間$478

貴勁多

調景嶺得番隻限定版

嘉城無貨

貴300幾，算有良心

冇哂了

岩岩都去左 屌

Thx 即刻去

邊間咁ON9 $518
仲貴撚過曉豐

即係元朗無曬貨？

連game bundle?

1站

沙田468

同捆

好景 電梯口518

呢間冚家鏟

岩岩起好運買左

限定邊到有$3680賣

偷跑先賣正價係咩玩法

炮台山428

Sony store 呀 追post 啦

邊間?

真fans

元朗冇了

4000 其實都抵屌

但Sony store要等到星期三先有，現貨唔知邊到仲有呢？

全世界都有，連server 都好似早開，唔算偷跑啦 加上game 好多地方等返貨，唔炒等幾時

如果買唔到pro 一係買slim算

城市金庫

去睇睇先

荃灣咩價位？

答撚左囉屌
剛剛先係TST Sony訂左 星期三拎 原價

想問下觀塘肥仔即係邊度

唔好意思，想問現貨 唔好嬲

屌你痴線排曬隊
monster hunter 真係金蛋黎

元朗兩點有貨

大埔有冇報價

信和 電氣518

邊間 幾錢thx

餓左十年啦

得兩間姐
價錢未知

點解唔講邊間

喜利會唔會有

有幾多巴打係入唔到pro所以入手slim去玩

淘大近電梯嗰間賣$495
入d個間$499
痴撚線

1點大埔廣場hotline 499

喜利排緊隊 勿相認

好似無貨了

達群同藍店呢

Hi

ssp定188?
啱啱喺188金源買左460喎屌
188 1樓樓梯口嗰間都460

想問下黃金幾錢

Tst Sony 428 仲有好多，仲可比credit 卡，唔能比炒家賺

兩間同一個老細

有普通版？

觀塘廣場，商場頂樓，唔係扶手電梯一上個兩間，係喺側面有個肥仔老細個間

488
元朗

嘉城點會同喜利同一老細

荃灣有無報價？

信和地庫一樣

我以為講緊喜利入面個兩間only
不過岩岩賣緊$488

尋日188金源都仲係428

黃金賣緊450至498都有

褔仁458

請問位置係？

仲貴過琴日

Google下
海洋中心三樓

我意思係香港區內 發售日前見街,個價仲平過正日發倉既炒價 好funny

喜利要買好快d啦

488？

188頂樓有間455~

妖！

有乜理由全世界都偷跑就唔係偷

指定日子推出前就已經係偷跑啦

係

係咪貴左？

原價咪428

好景最平498

有無人知調景嶺仲有冇

碌卡冇問到價錢

應該得炮台山賣正價

洗唔洗charge

藍田都無了

返貨得30隻

金源收工時間已經係448啦

荃豐藍店 $558

尋日熱線攞game見到仲係賣448，升得咁快

油尖旺個Ｄ，去ＴＳＴ買，咪比佢地咁樣賺。

荃豐藍店真係搶錢

好似3%

喜利返得30隻

尋日藍店都係468

好景428

巴打們 知唔知邊到仲有PS4 pro 現貨賣？

粉嶺 488

邊間？

觀廣幾間都話478

Kt 肥仔 478

放工去 希望仲有

對面驚hit冇咩，做咩要幫襯狗源

可以碌卡？

tst 邊到

比d game鋪買曬啦⋯⋯pack返當新貨賣都得呀

黃金會唔會有450以下

你諗下連驚都要出繁中就知個巿場份額唔細

今次真係食屎了, 要等放工先去買
唔知到時元朗仲有冇同幾錢

萬利 $480

根本放係老任到就係錯

有冇淘大報價？

前日425

預訂同梱機到手
但下晝仲要返工

屌
放工過到去唔知收左未
今日收6點仆街

北角城市花園地庫 仲有少量現貨428
全將軍澳藍田冇曬 普通版現貨

你收工元朗都冇啦
嘉城今日唔翻貨
喜利返得30隻

今日要ot，晏都冇食狗衝去拎先

明白你感受
尋晚臨收工半個鐘都見到有人報價公司附近仲有貨
去到無哂
結果今日先買到

我將軍澳人
去到觀塘先買到

重點係今日貴左勁多...

灰

Tst 仲有，但淨番唔多

收工已經六點
希望去到有

我硬食478了
貴幾十蚊為左儲碟

MK Sony Store大把貨

Bundle真係抵好多

藍田邊間$428？好多都上曬470-500幾了

金源 正路好多 450

匯景 5 樓無貨呀巴打

黃金 $450

喜利5點仲有冇 幾錢

有無Ching 有大埔報價
唔該

信和？

信和全場$498

屌 tst冇撚曬

華僑商業大廈

目測20隻

想問邊到仲有$428

個堆藍店 淪落到498

應該有中文，我上次係日本買太鼓，反到黎自動download 中文language 裝埋

但Capcom講明美日版都無得中文更新

呢下真係有人做勇士先知

宜家出機幾多錢？

唔該哂， 一陣收工衝去先

有人講熱線499

做緊幾錢

sony 應該唔會炒掛？

188仲有無貨？

比個黑 account 你玩囉

隨時機都bam 埋你

1月29番大貨 買唔到咪等多兩日

唔該Ching

大把藍店炒緊

達群 488
藍店 480

旺角 Sony 好似賣哂

3999係限定bundle??

on9仔佢地問幾錢 我咪講sony 應該唔會炒價囉

自膠

屌

大埔藍店有冇? 幾錢到?

好彩咪冇事
bam咗唔好怨

真心？

幾百蚊隻碟都慳既 ban 抵死

唔想出去食炒價呀 邊到仲有$428....

北角城市金庫

德福HMV
特別版$1199
普通版$429

多唔多？ 同埋有冇pro出？

旺角sony淨game賣哂

唔想食炒可以網上sony store 買，不過30號先有貨。

有冇機出？ pro or 限定

有冇隻手制既報價?

20分鐘前我目測仲有20隻普通版
60198071
打去問，有得留貨

真係無晒 屌

成個信和$498

我想知部限定機邊到有現貨同幾錢？

觀廣肥仔$478入手

嘩 唔該曬巴打 頭先打去有限定現價機$3680 同 實體$428

已留貨

有冇人要 買多左兩隻 450$原價放

原價428喎

原價收

邊頭交收 位置啱都ok既

原價428$ 同你收

屌188依家全部468了 on撚鳩

3680
咁撚平？

邊到仲有$428

多唔多貨？

要求唔高 MK會唔會有450

on9咪唔好要囉 講到好似迫你買咁

搵食過主啦

頭先問已經無晒現貨

搵食會唔會係兩隻

數位版算了

唔撚講原價450 會唔人好d 你直接開450都大把人要，但你講原價450 實有人屌

係元朗喜利排緊買
話4點有少量

成20條係到排。。

都唔係平 係正價。

冇撚曬啦 1個鐘前問左

全城玩芒亨

無哂428

收唔收卡/EPS??

一堆480 488

tst店話唔會炒，提早訂既都係呢個價，428！

唔係貪鳩佢之後可以賣番2手出去我一早買數位 屌哂佢地老母

問左 收卡，依家去緊

一早訂左408

有無巴打知邊到有bundle機買

4旺角好景 信和全部450up ?

靚女果間無咩? 點解要搵肥仔

屯門置樂果堆黑店有無人問過?

德福hmv 429
貌似仲有10幾隻

有冇人知tst仲有冇?

冇曬啦 問左

依家真係一機難求

仲有冇得訂

thx bro 咁啱係度 已買

紅磡 土瓜灣 九龍城 有冇$428

有無巴打係德福見到有bundle買

德福hmv 429仲有貨

上網買都唔撚幫襯佢 188差唔多全部game鋪都黑店 就係去到都唔撚買

唔會走過去問啦
係屯門番工都唔會去
個位又唔係方便

頭先見到有人一次掃左5隻

觀塘廣場肥仔$478

北角賣哂

係咪一上電梯右面果間

st仲有冇

Mk 係咪冇哂428

北角$3680 現貨入手

Gameman

仲有無

其實貴過428點解唔買數位版

荃灣行完一轉
最平489
返屋企買數位版

儲碟

頭先打去話冇哂，會唔會係我打錯電話？
可唔可以 pm我電話？

明顯係俾巴打掃晒啦

又唔好咁講

炮台山仲有冇428?

原來頭先果個係你，岩岩有人買左，本身有3-4部現貨MHW Pro 。依家真係冇曬。 但碟就仲有好多

睇黎個天都唔想我買到

德福hmv 仲有無貨

北角仲有半箱現貨，$428

銅鑼灣sony store 得返兩隻

周圍都冇機 睇黎都係冇緣

元朗係咪冇哂貨？

可能你地一路佈，一路有人跟住掃

去sony store係咪有得訂機？

實有既 巴士比心機 唔好灰心 ， 我買到，都係一個鐘前，有巴打比料，打個電話先負碌留到機。

巴打

岩岩問左 無啦

旺角幾錢now

北角城市中心

TST Sony & Isquare 冇哂

Mon hun PS4 pro $4700有冇人deal?

有 留聯絡資料

北角城市中心 炮台山A出口近啲 仲有半箱實體 $428 未買既巴打就要快

想問有冇電話

［member]全元朗喜利同嘉誠都冇晒 有冇巴打知天水圍新北江地下嗰間會唔會有？ [/member]

Fail左 唔緊要啦

6019 8017 快打去留貨

岩岩拎完機 PS4 條電源線會唔會短左少少
得1米左右 放係電腦台頂 想插去地下插板都唔夠長

佢話冇得留

mk好景 498

尖咀sony有冇貨？

有無巴打知金源仲有無？

樓上個間冇
樓下冇睇

Mk 食撚屎 等睇賣唔出

Ssp 黃金有無貨

好彩今日1點去左旺角Sony Store買
$428又有得簽卡

黃金 金源$450入手

188有冇報價

冇

lunch睇460-480

大把

仲有冇咩地方有限定機買？

$428仲有冇

唔該晒

有冇人知旺角個邊仲有冇
元朗個兩間垃圾冇哂

北角一個早打去留佐都話冇...

$450

留佐都冇用 同我講冇

個個搶$428
比多幾廿蚊唧 就即刻唔買 可恥

葵芳幾錢

宜家收工去睇希望仲有貨

坑口南豐 468
番去數位算

已買數位版
荃灣藍店開528 真係想大佢個頭
雖然見堆學生照買

9衝緊去

我係sony買到set bundle有冇人接手？

如認真有興趣

不過係下星期5

九龍灣495
返去買數位算

北角仲有幾隻

巴打你唔加密 轉個頭又清撚晒啲貨

點解有平唔買要買貴
犯賤

有無巴打知荃灣咩價位 放工狗衝去買

Sony有Monster Hunter Pro機訂。

有冇巴打 更新下 信和 好景 同 黃金 價位

買多左
沙田430一隻
pm我 而家交收

買完，仲有好多

上水仲有冇 幾錢?

Ssp金源450大把貨

原來無得pm,要既留telegram

巴打我要啊

好景樓梯一上第一間

428

岩岩去完睇最平480

咁好，望下先！

岩岩問無貨了

原價訂到同梱ps4pro 但2月2先拎到機抵唔抵

城市花園428仲有少量

無話抵唔抵
睇你急唔急住玩

岩睇完 498

有冇朋友有買多？

係邊間訂要星期五?

誇張到咁
元朗又冇荃灣又冇，屯門置樂又炒
咁可以唔洗玩住lu，遲下再買

Sony online store

巴打係咪呃人，咁快就498

我剛剛買完，見到好多貨

旺角邊到有貨？
唔洗食炒

行左信和同好景，最平係藍店488，屌那星

荃豐498

有無巴打們知葵芳有無貨？？價錢如何？？

咪鳩up 岩岩問完無

藍店488

有都應該有人hold起左

唔該大佬高抬貴手，咪放流料
我真心想買game

北角仲有6隻

究竟有定冇

放流料者壞機死save

上play station買好撚過 唔食炒價 屌你老味

大埔廣場
藍店 480
另一間就無貨，要過幾日先有
重有一間係 figure 鋪對面，488

188仲有冇

爛賓周，比狗屌

有冇人知港島邊到有得買pro？
普通版都得架啦

屌 全部498

下次報價放埋張單先敢信

偷跑可以正價，正日反而炒價

好似係你放料

黃金450

188 幾錢

有圖有真相

天水圍啲屋村game鋪都癡撚線
有貨都開550 600 食屎啦
元朗係咪無哂?

北角現貨

城市金庫間力場剩低唔夠20隻，$428。 要的就快手。 我就衝緊返屋企

上次mhxx已經係咁
得第一日正價，遲買貴幾十

咪撚食炒價啦仆街

$480

你去天水圍邊到問？

好景係撚我放啊
我自己都比人fake啊

即係邊度？ 近既即刻仆去

428安坐家中dl隻game都唔益班炒家

自膠 google 完 thx 巴打

似上面呃你428多d 我行埋信和都498

放流料個d 係咪想人去到焗住買

旺角HMV有貨 $429

放流料仆街死啦

無話唔係$450呀
係無貨啦巴打

岩岩拎左 但應該無哂了

mk hmv有撚 得熱狗食
利申岩岩食完

我指428報價個位，我自己都行左好景一次全撚部都498

有冇人知邊度仲有PS4 PRO賣 好多地方都話冇機有GAME

無貨 屌

幾分鐘前買完 點知咁快冇

岩岩賣哂

藍店咪有同捆 好似仲有好多

Ssp 係咪無哂450?有無ssp love

Online 買算數
食完飯有得玩

同一個老細

巴打係邊區見到有貨

650

放堅料，有單

留名睇旺角邊度有現貨

金源突然翻貨

Now go thx bro

屌 走撚左先返貨

我屌佢老母

信和 game 店名：星xxx，老闆係肥佬

收工 5點賣pro 3480

一個鐘後賣3580

求觀塘區價位

一蚊唔俾炒貨狗

down數位射落海都唔益班撚屌

果頭正價放俾熟客呢頭話無貨，我報海關添呀

sony訂左bundle機
反正唔急玩

屌佢老公母斜對面買佐480蚊
一行過佢就翻貨

尋日係ssp見458都覺得算，俾少少佢地執唔想排448條隊 ,
點知今日就度度488,498痴孖筋

都唔知乜撚野世界 琴日偷跑仲平過今日

即係就黎派晒貨
會爆升

SSP 黃金中間 450 岩岩買左

同梱版邊度有得訂?

代理黎，要幾多有幾多啦，帶頭炒都可以係佢

有冇係出面買GAME既巴打見到邊度有PRO賣

天水圍邊到有驚鋪

有 498 屌佢老味

巴打星期5拎？

最on9係佢前一刻話無 下一刻超多貨 唔知會翻架咩

北江地下

岩岩mk the forest hmv 買左429

仲生存到咩 間野好多年

巴打仲有冇? 我想要

金源要排隊。。。

已入450

有幾長

我都想知 由細開到大都仲未執
佢隔離間動漫舖都係

聽日去買會唔會有
冇得等下算

食屎大
金源做代理佢冇貨邊個有貨

轉兩個彎，但好快

都玩都沒機會
連pro都炒4580

今次冇咁仆街既係25號肯放行，如果好似FIFA果次咁比人屌撚死都似

間驚鋪d野仲要唔平 個到仲有問寵物鋪都係屹立不倒

好後悔琴日428無買到

六點半果陣去問左話冇貨
一走左就有 ？

做咩琴日正價都唔買？

正常碟係會平過數位少少 428已經貴左

你都戇撚柒鳩

之前FIFA唔偷跑成班仲話杯葛金源
點知依家炒價都係照食

隻game會係日本定亞洲版？

佢有講錯咩？
*諗住買數位

啱啱去中環HMV買見到仲有幾隻,前面有幾個人大手掃十隻八隻。痴撚線!

唔係嫌428貴 只係唔夠cash又趕 諗住今日買

觀廣一上去個間 剛開箱 $468

岩岩睇完冇晒

大貨

知唔知hmv 會唔會返貨架

諗住買數位版算

3間都一樣

大埔有冇價

澳門買仲平過香港 430mop

498嗰啲點解唔買digital deluxe版

468算良心la比起mk 有無巴打問左有無bundle

好景上樓梯最入果間428

金源仲有，見佢一盒盒咁拎出嚟

仲有冇

啱啱趕得切去個度買

你就真係戇撚柒鳩啦 慢慢食炒價啦

仆街 ONLINE STORE 冇晒 BUNDLE....

佢應該係食街坊水食咁多年先未執
天水圍咁多人

元朗真係無哂貨

全部都冇貨

黃金金源$450
要買就快，排長龍
如果我講大話既話俾狗屌

頭先放工應該落左單佢

手制幾錢？
正價入左game

屌 我都冇落到

坐緊車 費事拎張卡出黎

有鋪話下星期會有會留 但我怕佢到時冇

有冇巴打知葵涌廣場果邊，仲有冇貨同價錢係幾多呢？

有冇人知沙田幾錢

唔通要去SONY到訂

金源重有冇

10分鐘前買到
$450

依家真係有驚冇機

屌趕緊去希望有

唔想入slim

屌數碼版坐係屋企唔洗撲
轉game又輕鳩鬆
仲要平過實體版
都唔知點解係有一大班on9死去買貴野

唔急玩唔介意等下

我志在儲
買個架番黎係咁塞D GAME落去好滿足

買到

人地買實物定買數位 關你條毒撚咩事？
咁都打到飛機

屌 買撚左548

北江上面都開左間

Agger

下個星期都冇貨都唔知點好

460-500等下個禮拜好過

冇志氣呀你

人有選擇權利
唔識尊重都算
仲係牙擦擦

你睇下有...

19:00 葵廣498

不過唔支持炒價都買

大埔昌運兩間企硬488

屌 急住玩

548真係誇佐d

Sor係大捕廣場

做壞市

好撚後悔

琴日熱線買左469

葵芳廣場 498

想問一個問題
隻game有無包7日 psn plus?

你個名

過咗去咪再諗 返去買驚玩乜都唔記得哂啦

衰衝動

宜家pro成set幾錢？

仲要好多人排隊，而家放棄轉去黃金

新開? 唔多覺眼

有冇住觀塘巴打想買???
觀塘地鐵站原價放一隻全新未開封，買咗數位版之前定咗實體版冇用！

$428

pm

琴日喺金源買果陣 見到有條友買廿幾隻 果陣428一隻

Pro set係咪已經冇曬現貨

Pm

大家可以停手！
已經有人確認咗！
你地好快手

498都咁多人衝 今次班友真係賺撚到笑

瘋了瘋了，全都瘋了

數位版算

舖租 人工 水電都係錢
炒家只求打個和

本身game冇錢賺咩

人地都要賺
人地仲要咁辛苦拎貨

坑口南豐都賣晒
返去download數位版算

師兄，金源閂幾點，我見佢上網寫八點喎，我仲趕緊去

岩岩係金源賣曬

頂，信你，原車走算

雖然毒撚本身冇朋友，有人call我好開心，但已經賣咗但可以停手

對唔住大家我唔記得加密

Sony store 賣428
啫係其實呢個喺公道 建議零售食嚟
而係賣貴過428 448 498大把人衝
本身冇錢賺真喺搵鬼人信

Digital買通常版/deluxe版好

5點 188 呀婆入468

仲大把貨，9吹

x2
等人放2手有code

岩岩買完，$450，大把貨

deluxe送啲野麻麻

I don’t know

佢寫2月2至9
唔知2月2有冇呢

而家係咪一定要walkin訂？我見官網無得訂？

香港無錢賺 一早執尻晒喇

仲成個188/ 先達/信和 係賣game 咩

炒既理由就得一個

有班傻仔肯比錢 同樓市一樣

Walk in quota 今日無晒la

今日3點 Sony shop 訂左 下星期三攞

荃灣葵涌果邊邊度有？聽日放工睇睇

成班傻西 2手區收全新 仲出$450 邊有可能出面正價買到

想問下數位版同實體版所佔嘅GB數係咪一樣

梗係一樣

金源大貨

荃豐藍店前面448已買

唔該晒 咁download 算啦

好景咩價

我屌佢老味邊條仆街放流料
我架車未park好原車走囉屌

HMV原來係良心店

Hmv 會唔會返貨架

好景賣500

都係葵芳葵廣2樓同荃灣南豐地底架啦

188 全部498/冇貨

唔係558咩 果斷走人

有冇巴打知大埔賣曬未？

未

係558有fd見到

仲狼過其他，真係可blacklist

吓.468都叫有良心

有冇巴打知深水埗仲有冇？

利寶藍店498

聽日hmv唔入貨既話就數位版了

558

但數位版有冇code送

450

死乞衣

一放工呢度靜晒

岩岩去荃豐得番一間賣518
其他無哂貨

428 入貨是對的
仲升得快過騰迅

430 你樓下 九龍區的話

買數位版算啦，唔好為咗儲個盒而比多咗錢

巴打有冇telegram ？

好想要部機 遲下仲會唔會有得訂？反正唔急玩

喜利真係要6號先返貨？

DL緊數位版 要15個鐘

同問
如果有真係down黎玩算

求名

插LAN線都要?

router 問題 而家5分鍾搞掂

有無人知喜利有無得walkin 買bundle?

個個食炒價唔去ps store買正價數位版 之前又唔訂定又想正價買碟

跟著個個又答 為咗儲盒儲碟 實體起手摸到實在d 又有d話可以賣二手回血

咁抵你食炒價買貴game 唔冤得人

最舊個款PS4係咪都玩到唔會有問題 Pro好貴

利伸：屋企無4K電視，諗住買數位版

點會有問題

全宇宙無bundle

ps store一早無貨啦

屌自膠

肥花應該有，但要4200起標

頭先你又唔訂
最後上車機會

係咪唔會番貨

好景行入最入果間428

應該賣曬喇
我去果陣都冇喇

臨收平放？
我去果陣個個都話冇
一係炒價五百幾

唔多信

冇可能有420囉
咪呃人去喇
去到on99咁

有冇巴打知邊度有現貨正價PS4 pro買 黃金間間都3580/3680

好景晨早都498 518，會有428個間真係良心要開名

冇單冇圖 你話10蚊隻都得啦

會阿
信你果個係戇鳩

葵芳都3480

打機求開心唔係求氣, 兩位唔駛咁

已買digital

真係咪撚再信 晏晝信過一次呢度報428好景 上去問哂最平498

佢可能會好似今日咁突然返幾隻，真係要mon實

點解唔一早買定

正價我睇都係要SONY上網訂先有.

但bundle真係抵D, 可惜宜家冇得再訂

連pro都炒
btw一個月前買部白色都只係用左2850

怕到最後要買slim先有得玩

依家買digital係咪唔會有順風護石？

要唔要都罷啦 好快無用

分分鐘人地係間鋪呢 唔呃你想去，邊個會食炒價

好似我呢啲咁你想啲昆左去金源囉，架車去到門口又比人昆走咗囉

*未比人

你老母觀塘間垃圾尋日已經468
問有無貨話無
今日標498 炒撚死你呀

有沒有人知第二批貨幾時到

搵到有間一手 308

荃灣藍店尋日都敢開520
你果間算良心企業

未入既巴打今日去邊

葵廣今日返第二轉貨，440

大家要企硬550呢個價位
貴過550一定唔好買

hmv會唔會入貨？

450都要諗諗啦

屌你老母呀

貴過$428都已經唔好買啦

咪係 寧遲做獵人 勿高買水魚

偷跑日見459即刻冇買

550差不撚多啦
大家都要食飯

有冇人知喜行咩價錢？
唔該

喜利

買數位版 連搵都唔洗搵 時間就是金錢

如果買唔到bundle或者pro會唔會入手slim算

308？ 咁我要哂佢 再428原價放比咁多位

所以講咗好多次
其實差個十幾廿蚊就近近地買啦
搵自己黎辛苦

aeon, uny果d會唔會有game賣？

Aeon 489

食屎狗

玩到熔岩龍 防禦力70都無
唉

有無bundle?

好景最入果間428 已入手

加密啦巴打

岩岩買？

佢琴日買架，但有巴打話行哂成個場都係498 lo

D人都唔知咩心態

琴日買就咪講啦

黃金d價位有冇巴打知咩情況

藍田有冇貨

無問啱啱去問 鋪都未開

元朗附近仲有邊到有貨？

一陣出信和定黃金好

嘩屌佢老母去搶呀

黃金

550都出黃金？

真係撚狗咁撚

金源賣緊450啊豬柒

大埔仲有冇貨？？

有

首先佢要有貨

依家去天水圍睇賣幾多
屌你隔離話新北渣548 癡撚線

新北江

講得唔清楚
係同官方價差十幾廿蚊
計好數 平過撲黎撲去既就入手算啦

差少少要撲黎撲去 又撞板食白果
見到都覺得辛苦同曬時間

話助長炒風既 見到平過官方價會唔會補返錢比佢？

琴日信和一間
508
一間558
一間598

我琴日問520喎 咁快升到上548啦

真 車錢都唔止果幾十蚊啦 都唔係錢既問題 係唔想助長佢呢個風氣
個個都話冇所謂繼續買 佢咪繼續炒 仲可以越炒越貴
試下我地團結D得幾丁友買 睇佢仲炒唔炒得起

炮台山 428 已買

唔好講笑啦係香港地講團結

你又講得岩

大埔一田588

岩岩去大廣三間都未開

想要bundle. Caoursell上面賣緊4700 4900

去門市訂啦 除非急住要貨

網上都冇得訂啦喎

葵廣兩間498 一間528

加價唔得
減價得？

係咁有原則既點解唔補返錢比人

你屌佢炒價我覺得合理
但唔好企哂係高地指指點點
你有得益既咪唔會出聲

On the way 去黃金 n 信和
480以下都買

算啦 我都放棄了 買數位算

今日188 全部 498

係咪真係咁急打，下一水應該做番428，打遲幾日俾人當水魚

多貨？

轉頭答你 去緊門市

訂晒

金源邊度黎
唔係係好熟

有冇人知觀廣幾錢？

岩岩問左500

有巴打報過要480-488

雖然大家唔鼓吹食炒價 但部機炒到近5000我覺得過火左啲

啱啱想出觀廣睇

淘大一間510，一間得返日版。

真？

有無巴打報下 down 數位版要幾耐?

離晒譜5000蚊已經超過佐部機本身價值啦, 除非你話我好鍾意D花

黑機買貼紙唔洗廿蚊

機都難買

金源真係有
啱啱買咗
但如果tst嘅sony store有我會想死

其實下載版同實體版有咩分別?

去緊黃金

有碟同冇碟

太古 萬利499
有無人知坑口同寶林賣幾錢？

我接任load任要等成分鐘有多先出發到

屌你老母中間個間呀 自己盲就話人打手 個個買到係得你買唔到咋

Tst Sony 機碟都冇

屌得好

你老尾周圍都無 焗食548
唔係為左儲 都買數位算

行版BUNDLE係跟碟唔係跟DIGI VER CODE

沙田499

有冇人可幫買 過緊黎

黃金仲有得買 一開頭幾間問價650
行入d會有間買450

痴揀線650

我覺得自己頭先見到啲巴打

咪就係 聽到都燥

淘大510-540

過5百都咪買啦巴打

多謝情報

唔好去188 成個場都係498

去間買開嘅鋪訂game 好難咩？
次次成班傻鳩wak in 買game 係到吠

依家等2月頭第二批貨算數

當成個場都賣600up以上
之後有間賣450
你就會死死氣焗住買450

係唔係成個場學置樂咁夾價

尋晚大埔廣場一間無貨，兩間488

有無北區

其實真係好可疑 成個label擺係到貼住450
照道理其他舖無理由夠膽死開高成舊水差咁遠

Hmv有冇返貨

差幾拾蚊姐，睇開d，早d返屋企開黎玩enjoy吓啦

傻仔黎既

有都比人掃晒

啱啱去完九龍灣 無

等pc

睇吓邊間排燃晒隊就係嗰間就係金源

Central 冇，話呢幾日都唔會番，但可以留名排

岩岩去問game 佢無啦啦問我 剩game 定機

咪係，訂左先，到貨嗰日唔啱價咪退訂金囉

已買

有冇人知喜利有冇貨？

黃金中間大店$450大量，有間賣$518

冇，大貨要2月頭
但唔知會唔會突然返小量，就算返貨你都要靠運氣排到頭位先買到

有呀

堅定流 去緊

呢幾日做sales冇架啦
去左中環銅記唔見有

仲有冇邊間sony store有貨

真係唔明啲人9800買部iphone x又肯
但係1900買部ps4又兼貴
我288做埋psn12個月會員，每個月送送3隻download game 比我，加埋成36隻，依家7仔買仲免費送多3個月

佢名碼實價貼埋$450出來,十幾二十隻一定有,多就唔知

黃金中間樓梯入到果間鋪

pro 真係抵 4k 畫質，唔打機買碟睇都扺

其實買得GAME多就知好多鋪都係等水魚,

博人唔格價,黃金好多都賣貴100~200

我1:30去買,

你試下打去問下囉

FB : Goldenwell Games 金源遊戲

沙田有無??要買4隻

金源仲有貨450
岩岩入左手
好似有人掃緊貨
見個呀姐同人講你買完又買

大埔某店已經上到528 藍店488仲要無貨

係沙田附近 一間行過問問

本身388

無知一問 係咪完全部實體版都係特典版黎？

邊到買?

希望夠貨

THX BRO

沙田兩間都冇貨

冇lu 要好運入面d鋪仔

仲有好多
不過帶定cash 收卡有排等

無晒了

頭先經過大埔一田 賣到588

痴撚線

寶琳新都城 498，打死都唔買

將軍澳有冇

(PS4) Monster Hunter World 全港報價區 [3]

有冇人知邊到有機買 slim都得

Pa store無？

連機都搶到無
利申星期四買左slim

其實188有無

SLIM大把地方有啦

我真係未買到

2380有 但我預2000
2380我會買pro算

有冇slim機巴打玩落點？

無晒

PRO最少29XX-31XX

2000普通500GB就有,

SLIM最少2000+幾舊

日版同港版應該買邊隻？日版貴一百

PRO 3200up 啦

炮台山咩位置？

聽講pro機炒起哂?

好彩一早買左pro

其實玩落唔覺有問題，可能未用過pro

旺角咩位

有冇人知屯市間黑店賣幾錢

邊度有pro買

大量，$480起